請大家記住遊行嘅目的，謝絕分化

分化往往唔係單邊，而係幾條友兩邊瘋狂互屌先抄得起。無論你立場係咩，你一參與場互屌就已經輸咗。請大家謹記點解香港人要上街，同大家講大家要點做，而唔係屌做錯嘅人/鬼。鬼太難捉，網上太多流料，捉鬼浪費心神又打擊士氣，真係唔好講諗。講正面嘅事，讚做正確事情嘅人，說明正確嘅做法，唔好再屌人！同埋做好fact check!

覺得唔應該打飛機嘅，唔好屌人，屌打飛機。而係正面理性去講，雖然今次政府好似退讓，但事實並非如此，請大家唔好鬆懈。

覺得唔應該衝，放火嘅，都係講你自己嘅理據俾人聽，而唔係捉鬼。

唔好再屌人做錯，而係教人做啱，咁樣先救到香港。

今時今日已經唔可以再玩連登舊時屌人全家嘅風氣。和平又好，暴力都好，都要理性！

多d人出黎表態反分化

自然冇人上當

反分化

但呢場運動完咗我唔會忘記和理非